CCTai軍師之前先叫勇武退場，依家又叫勇武出返嚟？

之前係咁吹風叫勇武退場，又話勇武會失民意又話影響人權法案義士有激烈少少嘅行動就話人係鬼依家就問勇武幾時有行動

當勇武派係棋子、condom啊

好彩勇武弟兄無離棄過香港